港姐亞軍公開孖男友喺港鐵調情 網民：佢當周圍啲人冇到

入得大台嘅藝人，不嬲都要將戀情收收埋埋，唔驚影響喺大台嘅發展咩？今次就有網民發現，前港姐亞軍何依婷，疑似同男朋友出街拍拖，仲要喺港鐵公開調情，真係唔驚樂小姐嬲咁喎？
最近前港姐亞軍何依婷俾網民影到，佢疑似同男朋友一齊搭港鐵去尖沙咀。何依婷同一位着白衫嘅男仔喺中環行街，本來兩個前後腳行，點知搭港鐵嗰時，何依婷就展開埋身攻擊。

何依婷見周圍無咩人留意佢，就開始同白衫男調情，佢突然嘟起嘴仔，之後又不停咬耳仔講密偈，點知白衫男唔知講錯咩，搞到何依婷嬲嬲豬，白衫男知衰仲唔即刻攬實佢咩。何依婷唔再嬲，俾個波餅俾白衫男食，搞到白衫男鬼死咁開心，最後白衫男仲主動拖住佢落車，拖咗最少都有三秒！真係唔係男朋友都冇人信！

好淫

亞軍識條女都要搭地鐵
貼地

E婷BB仲係處

條女真係好撚靚

冇興趣 TVB不了

其實有咩問題，一對情侶熱戀係咁，又唔係就地正法，成班古老石山
唔怪得成日調查教話香港人親熱次數低
原因就係成班八股佬老姑婆無生活情趣

呢個一睇個樣就知好淫

幾時影 冇人戴口罩

樓主又肯定Old news啦 仆街

關我撚事咩依d暗星

印象中幾年前嘅事 拉

真淫

何依婷見周圍無咩人留意佢

唔係無人留意,你講埋名講埋經歷我都唔知

乜撚野 嘴都無錫都公開調情
雖然本身錫都唔係問題

我屌！！！幻滅

好正好想屌

想屌

幾年前嘅事 講嚟做乜

東莞小姐？

個樣好淫好姣
睇樣都知係追撚含果隻

撚識佢咩